[10月新番]我的英雄學院 第4季

官網

原作：堀越耕平（集英社「週刊少年ジャンプ」連載）
総監督：長崎健司
監督：向井雅浩
シリーズ構成・脚本：黒田洋介（スタジオオルフェ）
キャラクターデザイン：馬越嘉彦
キャラクターデザイン補佐：小田嶋瞳
音楽：林ゆうき

OP試聽

lm

LM

星期幾

逢星期六
中字應該香港時間5點半左右出

劇透狗死全家

第4季第1話 情報圖
原創 回顧劇情

完全封鎖+無視is ok

胖胖好似龍貓好打意

推

今季主角係...

係Tin Tin

第四季之後啲缺點就會越黎越明顯

期待 但有啲擔心

麗日

男人版

打風放送休止

打風 無得睇

推遲一星期定點？唔識日文

暫時未講

應該地上波停哂 但我見twitter 有人睇到 好似係讀賣個app照播

但係佢唔係話一部分區域因為要放颱風特別節目先停止咩，唔似係全部停哂喎

你岩

OP

ED

My Hero Academia S4 will have 25 episodes across 6 BD/DVD volumes

睇埋呢季可以唔洗睇了

渡我

今季會做到邊?

Op麻麻

個記者好啱做av男優

打埋高級腦無果場 做霍克斯做臥底
新陰謀 完

上季仲有幾集未睇曬
動畫黨見上面話睇埋今季就算真心笑左

上季都未睇完, 已經唔記得睇到第幾集

通形

峰田一開波就

今集原創得唔錯

對比返第三季第一集 真係嘔血

游水果集連作畫都求其過人
今集影相唔洗畫咁多動態

漫畫追到唔想追
睇動畫算

游水果集應該有用唔少兼用卡

好鳩

但最尾

個ED完左成季再睇應該有更深感受

agger,睇埋呢季動畫就當完咗算

敵聯編太垃圾 已經無動力追落去

最近好返啲喇

竟然係過渡回，不過又唔差

ed幾乎拍得住消防隊

借個記者黎又做集回憶

等人cap高清圖

b站不了

op幾掂

好似路人咁節奏明快咪幾好
D劇情拖得太ON9

今季...好崩

E套好撚悶

你睇過頭3季未先

今季好撚悶

未開波打黑道姐好快就唔悶

有睇漫畫
太多新角登場
太散

丁丁個樣崩到
不過我寧願佢而家崩 大戰果陣唔好崩就夠

流明

上季打afo窮到...

你指打完afo?

我講打緊afo嗰陣
除咗最後嗰拳之外真係整得唔太掂

入正題

ED後仲有
唔好睇漏

好想快啲睇天喰果場

快啲打

而家想睇漫畫，要睇第幾章？

動畫第2集 125 126
動畫第3集 127 128

忍手呀

今個星期 唔知咩運動比賽 停播

屌

又停

睇埋今季可以唔使睇了

屌拿聲

Namco夾到

啊！好得意呀

今個星期又冇？

拖到冇晒心機追

夠鐘J eri

邊到有得睇

我用巴哈 唔想煩過多陣A1就有

正常6點鐘 B站 巴哈都有得睇
myself anime1果d應該再過多陣就有

仲未見到有睇到既網
唔該巴打

自己痴條lin上去啦

三木真一郎

日本？

唔講都唔知出咗新一季

朗豪坊夾左差唔多100

依套野真係好ON9 集集講廢話拖撚到成套OP咁
整短D唔得架咩

fat gum切島天喰

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

Netflix 點解冇既?

eri

推唔郁嘅

壞理

有冇人可以解釋下，點解nighteye 唔肯望其他人嘅未來？關歐叔咩事？

乜丁格隻貓 覺得用個性係確定左allmight死亡嘅未來

你唔望條友唔一定死
但你望左佢死硬

原來係咁
即係唔睇嘅話就唔知，仲有機會喺生，但睇咗如果係未來會死就一定會死

Eraser head係知唔知廢久係all might傳人？

no

唔知咩 見佢拍哂佢心口話會睇住佢啵

Eraser head 出名中意DQ學生
綠久入學以黎 Eraser head都唔睇好佢
與其話"睇住" 不如話係"留意/監測/評估"

佢一開頭體力測試已經監察廢久

原來毒撚咁勁抽下集又講返硬佬好想睇綠谷

嚟啦嚟啦切島

佢個性仲可以玩好多野

老實講成季都好撚悶 切島果集仲做得好過今集
雖然漫畫呢場戰鬥本來就唔撚掂
希望百萬果度做好少少

第8集先正式開始打
拖戲拖到呢....

成季剩係想睇百萬

睇過漫畫但覺得動畫同漫畫都描寫唔到想讀者同情壞理個種心態覺得好無聊 只睇動畫個D應該更加唔知做緊咩只期待百萬打

期待百萬最後冇咗....

今季除左頭2集 D作畫同BGM都唔係幾好
可能因為今個月有劇場版上
希望重點打鬥好睇D啦

仲要為食生物先有生物特性
點知食水晶 變水晶咁屈機
唔計你食完青蛙 可以變 蛙吹
下次你食火 飲酒 吞冰 咪變 轟
吞完膠 cos 埋luffy 都仲得

有d 似八百万もも

夾硬留低一個人控制三個人，明明全部人圍毆佢地仲快

水晶係個敵人身體一部份所以先有效掛

咁佢奶一奶娃吹

淨自然界都夠屈，毒得咁電饅都得，速，彈跳/飛行

全部人出手秒左啦仲搞咁多野

cp9具現化

個前提應該係要食到

吞百萬啲精就可以穿牆

第幾集先有69 100％打？

洗鬼圍毆
橡皮頭一掌都暈左一件

冇咗能力吞埋佢條賓周都唔掂啦

其實八百萬去咗邊

正常返學緊?

係屋企幫我含緊

係未終於搞完劇場版？
頭幾集既作畫、之後既bgm 節奏 打鬥都勁怪
今集觀感終於高返dd 獻祭左差唔多10集先返黎

切島+肥膠 睇到喊咗
兩個都好型

切島

估唔到肥膠咁撚靚仔終於發現切島嘅魅力

真係dd咋
不過蘆戶好得意

今集
睇漫畫都好期待今集動畫化
切島同fat gum, 兩個都型到

覺得睇埋呢季可以當睇完

呢幾集真係一集好睇過一集

正常人應該留意到69既能力先係最適合英雄

力量型永遠都係王道,但呢套野夾硬要屈到佢同其他廢能力同lv

仲要有好多正常人,唔知咩料會打輸,講咩經驗定點

其實都幾矛盾, 最初又話冇個性係做唔到英雄

但睇番好撚多有個性都等於冇啦,好多都唔知咩能力

又唔係身體強化,好似個英雄殺手咁,同冇能力都冇咩分別啦

佢都係用體術攪掂,咪一樣咁好打

個老師又係,唔計佢識消除,都係體術王,玩布

除非佢講到有個性既人係第體都硬淨好多, 唔係既好多同冇能力都冇咩分別

想問之後d打鬥係咪都係回憶再打贏boss

英雄殺手玩劍..
俾佢HI到一下流血即刻同死左冇分別wor
你純體術同人地有個性有assist配塔差好遠...

仲有學院好多人能力都好勁既.... 講死69一個仲悶..

呢個真

肥膠變瘦膠

切島個性 仲以為今集變矛
都係之前果集型D

已經開左大
一下俾人打碎左

隔左咁都走唔出星矢，火影 個種模式

隔左咁多年都走唔出星矢，火影 個種模式

砂藤都係力量型啦

綠谷同切島一齊打牆，搞到好似佢哋差唔多咁

體術根本好勁個世界,講咩冇個性做唔到英雄
百萬咪又係咁,唔計佢識循地,根本佢拳腳交打贏哂人
69強化都唔夠佢就咁強

食糖仲要有限制既提升
廢撚到喊,點解會作佢出黎,69既極大減弱版

你冇個性點打all for one 個頭馬 同治奇？
點打元素系個推人？
你強化系好似69 咁有得加速快到佢地反應唔切就話姐

屌 咁69一黎就呀寶mode 揸高達
唔通你又笑人揸吉姆 唔夠打咩

肥膠好正

其實個個都有得用道具算係咁
你見擦膠頭用強化布
匹強化布勁到仆街都唔關佢能力事

熟悉嘅我英熱血度返嚟了

睇到成身興撚到仆街

期待之後

你未自己打敗自己
證明唔關係咪力量型事 只係個性強度嘅問題
你話如果轟可以做到流刃若火+四界冰結個lvl 秒哂全世界啦

拖到仆街

冇個性 純強化肉體 你快極有個普 同做唔到致命傷

遇到範圍技/元素系角色你純自身極限速度你快極敵人都會用自身個性能力保護到自己 你跟本埋唔到身

切島個心態幾似香港大部份既手足
有邊個唔會驚呀，個個都驚到仆街
但個份氣概 (光復香港，時代革命) 係一撚定要守住

一集一個敵人都叫拖 咁你唔好睇Hunter one piece la

百萬睇黎下集都未打
成篇最好睇一定係百萬打個場

屌我都諗起

睇完可以棄了
唔想睇youtuber

等緊69無限recover,無限100%

肥膠型能到

做英雄唔一定要打得過final boss
如果要對付到afo同治琦先做到英雄，allmight以外可以唔洗做英雄，橫掂廢過all might都係觀戰

成個英雄組織應該得allmight同百萬打得低治琦

橡皮頭都得嘅

你冇個性 治琦d 靚你都打唔贏..
一開波第一季個隻泥漿佬都打唔贏
做英雄要有功能性
打手你又唔夠真係有個性既英雄勁
救援又冇特殊能力

咁不如真係真返警察算啦學all might講

會唔會有偷跑 想快d睇到

問題係偏偏佢講到個世界嘅警察剩係做黎接收敵人
但佢寫出黎啲個性又廢

佢好平鋪直敘咁講，又點會做到令人同情壞理

一集一個？查黑社會果幾集打飛機？

Netfilx譯one for all 做 我為人人 笑撚死

有咩問題

的而且確係我為人人，有咩問題？

笑乜

睇鬼滅算啦

下集

劇場版原稿

Netflix有新一季未

爆豪

有一同二

葉隱 沙糖佬 膠帶佬
廢撚過lf2 十鬥士

葉隱 去偷情報應該好勁
沙糖佬要練到IQ10000 先有計傾
膠帶佬如果練到身體質素好好配合佢D膠帶應該都可以既

lf2嗰十個主角個個都唔廢架wor

成班負祿入雄英仲要a班

唔係個個英雄都係戰鬥型
膠帶做救援應該可以好成功，類似spiderman咁
葉隱如果再高級啲練埋氣息個啲，做間諜都好勁
砂糖就......

砂糖練練個腦... 唔好俾自己變傻仔

砂藤sip位角色

動物撚應該好有用
成個A班最撚廢應該係砂糖

雷射炮個條友能力其實好on9..

如果西碌炮威力大到砲姐咁可以用黎做最終兵器

電氣個設定幾正

電到變弱智

但佢上季救左常暗
好中意佢鳩鳩地既性格

肥膠同切島呢個組合真係好正

Lmmmmm

休?

播Powerpoint 係咪我太大期望
本身仲諗住呢集係成季焦點黎

仲未有得睇嘅？

冇左能力了

經費應該去左下兩集同劇場版

百萬O係港台D討論區睇人氣好高
但日本人氣投票百萬好似未上過前十
所以無得做焦點
等睇燒經費比69開外掛表演啦

真心失望 全季最期待一戰fps低到呢

而家個mode 變咗成季係維持熱度
劇場版吸金
再者出咗名你就算播ppt 都有成堆人睇

唉，明明好期待今集點知竟然係咁玩法

靜止畫面-.-

算啦...

睇嚟係唔想百萬搶晒光環，所以做PPT
最尾69爆牆就係想將69 set做救世主。

算咩算
癡撚線架hea到咁，d窮公司都唔會做d咁既野出嚟啦，a1jc嗰堆垃圾起碼都上下左右郁下
有咩可能一套動畫係度播ppt

想問下百萬係咪引退架啦....拎唔返能力？

明明佢咁屈
有無可能恢復返

你去漫畫po問啦

百萬真主角

其實本身漫畫都無畫
有補幾個畫面算係咁

最尾郁都唔郁下 同睇漫畫有咩分別 白等左咁耐

老老實實，百萬真係吸引過69多多聲，比69更有主角光環
所以要推69，百萬一定無得留低

雖然上面好多人屌但我覺得好撚好睇

係咪下集先有69最型 個幕睇

雖然見到今集咁... 我怕有都係 漫畫定格上色

我第一次睇漫畫嗰陣都覺得好撚好睇
所以先失望 可以話成套我英最想睇呢場 但係

我覺得佢ppt都好睇過隔離七大罪

唔洗問啦七大罪嗰d簡直係對觀眾侮辱嚟

啲外國網直頭笑佢連hentai都不如

我覺得佢有幾幕用定格畫更加令我感受到冇咗能力但仲要繼續救人嗰種痛
已經畀咗好多動作畫面佢 而且冇崩冇剩 我覺得好滿意
感動到想喊

仆街 我之前幾鐘意七大罪 因為個番外篇 首OP太正
然後一口氣追哂漫畫

宜家都未睇第3季
但係睇D GIF 已經笑死 真係崩到小學生畫咁

其實除左無能力之後d ppt 之外都收貨啦
可惜後面69先係重頭戲

畢竟百萬唔係主角 喺佢身上cut少少經費都合理
已經好過好多其他連主線劇情嘅主角動作都崩到爆炸嘅動畫

BTW其實百萬點解移動速度會咁快
同佢穿透能力又好似冇乜關係
純粹體能高？

重睇啦動畫有講㗎

上季最尾有講
穿透時同其他野重疊 佢會彈出黎
所以佢穿入地板 再解除穿透可以彈出黎

潛落地 解除個性 就會彈返上黎 效果就會好似瞬移咁

明白了 我記憶力比較差 唔該曬

無個性戰隊

1月會唔會出埋第4季後半？定係要等到4月

應該1月完掛
下兩集會完呢篇

最廢唔係提子汁咩

今季2X集

提子高智商
佢高智竟然高過69

今季有啲拖
每集開頭都用幾分鐘回帶

提子控場勁到痴線喎
All might都掹唔開

定晒格搞到冇乜苦戰既感覺
好快d 同伴又黎到

個能力有咁勁咩

真係...屌
希望越大
好撚失望啊屌....

OVA有過 不過可以無視

其實我比較鍾意漫畫果段純文字描述...好過定格PPT好多

agger
動畫黨 睇完收貨 上到黎先發現屌緊PPT
btw 百萬冇左能力 仲慘撚過69童年一開始就無個性
我係69就轉one for all 俾百萬喇

屌比咗佢套嘢完咗，百萬根本全方位屌打綠谷
所以先比作者畫到收皮
睇漫畫嗰陣最期待就係今集動畫化，點知搞到唔咸唔淡咁

我忍多2集先一次過煲

不過首op 真係好好聽
瘋狂loop

大家都知bones可以整得好好，宜家整成咁，呢集係我英入面少數我寧願睇漫畫嘅一段

PowerPoint

有冇機會有返能力?

ppt
等咁耐比啲咁嘅嘢我
睇漫畫都好feel啲

有

佢樣衰成個鹹濕仔咁款姐，適用其實佢果幾粒提子都好好用，痴實敵人又可以整嚟比自己彈下彈下

連all might都解唔開 就得返擦膠頭個類能力無效化可以解
佢將來可以係一個出色既強姦犯
差在事後會唔會比人捉到

葉隱好有潛力同提子頭做強姦二人組

劇透: 透明人要死了

因為佢計角度

入嚟打一句搏block係咩心態
btw 假劇透嚟

PPT打鬥

雖然通形搶眼過綠谷
但洗唔洗咁快就無個性 之後實無戲份啦
明明人設咁好
無個性之後綠谷先出黎執雞 好肉酸

有啲失望，睇嚟啲製作費揼晒落劇場版到

可以話你聽百萬唔會無個性
個細路女個能力

解修師跟本係鋼鍊黎

其實我唔明佢諗乜
照佢咁講，所有有個性嘅人=有病
咁佢自己都病得好嚴重，點解唔醫咗自己先🤣
定係佢覺得自己擁有個性捨身為人，要醫好你班仆街先會放棄自己個性？定其實佢根本就係自鳩私，從來都冇諗過放棄個性？

動畫黨覺得好撚正，唔明點解屌最後ppt。明明用快剪推進時間係聰明嘅手法，因為漫畫都解釋唔到點撐5分鐘，所以一定無可能有完整打戲。而且動畫個音樂同感情渲染都做得好好，係最後再穿插兒時回憶係好正嘅改編

盧米利昂

佢專意淫架喎

唔好忘記壞理能力未解放

故事一開頭已經講左基因突變

係聰明，但唔想你聰明，寧願你好似其他動畫咁加打戲
好多時漫畫打得短嘅都要靠動畫組自己加戲架啦，更何況bones

佢係覺得個個都有個性搞到個個都以為自己好撚勁個個都以為自己可以做英雄係痴撚線，想將個世界變返做冇個性冇人做英雄

我當初睇到漫畫就已經期待動畫到底點先可以整到佢撐5分鐘，點知宜家咁樣，好難收貨。
今季啲打鬥真係普遍不如漫畫，雖然預咗動畫組要留力比綠谷打boss

同英雄殺手其實似似哋

如果佢冇能力做果隻藥佢應該係第2個英雄殺手

最尾個張

加戲唔係唔得，但係漫畫係完全無畫面無解釋要完全憑空想象個難度係大過普通加打戲好多，而且個5分鐘本來就有bug，根本無可能完整拍出黎

退一步講，就算用ppt最多咪同漫畫同level，唔明點解要屌

漫畫講左呢個只係佢表面嘅藉口

其實唔只係最尾嗰part
一開波打緊嗰陣fps都好低

有無人知電影版香港會唔會上，見上次都有

動畫黨 覺得算係咁 已經好正

個角色好型，但點解塊面畫到咁hea

同問

反而我覺得個面好有特色

因為大家見係bones，一定好期待架啦
結果連ppt之前都算唔上好精彩，係演出加翻分
你望下隔離靈能百分百幾撚癲
你話原作有bug呢個我認同，搞到個強度比例崩曬，無個性打解修師撐撚到5分鐘我真係覺得應該頒個one for all比佢，百萬應該搵翻整裝備嗰條女組翻個無個性戰隊

用ppt 係同漫畫同level
咁就算動畫變黑白 冇聲演出都唔屌得 因為都係同漫畫同level

動畫好似加咗啲details, 唔知有冇講錯

講緊個劇情演出動畫同漫畫一樣都係無講點撐5分鐘所以先同level，如果真係你咁計就緊係唔係同level，動畫仲有配音配樂演出都唔一樣，唔好為講而講

全季最好睇得呢集

喊撚死
百萬bb

打戲切島都好正
講感情戲我覺得綠谷同allmight個集都好正

離題一問，劇場版香港會唔會上

我唸大家都知第四季人手去咗電影版到，所以我無期待會有咩超班作畫，只要個演出好就夠。如果有人因為係bones所以過度期待其實都可以理解，但係我覺得le場係感情戲重要過打戲，所以製作組咁取捨都理解嘅。起碼電影版整完，可以期待下之後中村豐爆seed

睇完七大罪最新嗰集， 呢隻我英極正

呢集

七大罪又要出張gif

有啲sad

根本就係想全世界既人除左佢變哂無個性
咁佢咪最勁可以統治世界

感情同打戲最好共存啦

動畫黨，表示滿意

不過上季好多巴打講到通形vs解修師係神級對戰，又真係感受唔到

其實壞理係咪可以秒左解修師

我英咁多場重要打鬥，呢場應該係動畫化成果最低嘅之一，你望下綠谷打轟嗰場同綠谷打爆豪嗰場
無個性撐5分鐘應該悲壯過ofa打afo

因為前面個堆真係超曬班個個可以入圍動畫界最佳打鬥咁濟

如果解修師heal自己呢？

壞理控制唔到自己個性

咁唔洗打足五分鐘加嘛邊個話動畫時間同現實一樣我自己本身好想睇冇左個性嘅百萬點同治崎一邊打一邊保護壞理但最後咁樣真係唔收貨

想睇冇咗能力都屌打治崎

壞理控制到就連afo,ofa 都秒到
不過我諗當控制到就會加好多限制先會用到個性

都要掂到先得嘅
???:当たらなければどうということはない

盡量唔好討論未出劇情 都幾多動畫黨

屌，百萬咁正係都要寫到佢咁襯托廢久，食屎我又憎多啲廢久

百萬本身如果繼承one for all會識晒穿透加大力？

然後再傳會傳埋穿透比人？

係既話真係唔應該比廢久

呢套野啲反派嘅設定好垃圾

如果單獨睇依集係不過不失 但將黑道篇最正過集搞成咁 除左失望都係失望

好撚好睇今集
雖然啲powerpoint好on9

動畫黨AGGER
可能今季前面有啲拖 淨係回帶都用3分1時間咁制
所以今集後半PART通形遁地打治崎果下 好似套野終於入正傳咁
不過PPT個位感覺浪費左

百萬 穿透+OFA = 龍傲天

主角係百萬就會變： ____咁正都要襯托百萬？如果____有ofa會唔會識____加大力？咁真係唔應該比百萬
開波就爆lv不如睇異世界

我關心通形百萬幾時可以再出返多d
依加冇撚左個性，忍唔住research睇之後會點
nighteye睇過未來話佢會係首屈一指既英雄
照咁睇要佢恢復個性其實唔難，純粹睇作者點諗

作者好似話個劇情發展澎脹程度已經超過咗原有個結局，而新嘅結局仲未諗

比起都係bones整嘅靈能百分百我覺得爭啲

對通型e個角色冇乜好感度

其實佢得穿透技
身體能力 之類又冇buff
身體能力明顯一般人一樣

又唔可以帶人穿透

如果佢係反派應該吸引d
直接穿人身體 爆內臟

大佬宜家和平象徵殘廢急需接班人，設定上梗係傳比個可以一開波爆lv嘅人會好啲啦，呢啲係作者問題，毫無鋪墊之下整個屈機主角格前輩出黎再整殘佢，然後主角除咗暫用外掛贏boss之外零成長，有人用佢黎同主角比都好正常。
而且你嗰啲假設唔會存在，百萬做主角劇情就唔會咁發展啦，相反如果佢做主角照宜家咁發展去擋子彈，睇怕作者甚至未必有能力寫到過好過百萬嘅英雄。

暫時睇落真係有料嘅英雄唔多(計埋漫畫)，百萬嘅身體能力絕對係top，話曬撐5分鐘解修師兼保護eri，當然唔比佢你可以揀endeavor，我諗應該冇乜人反對比呢兩位，endeavor反而多啲爭議

如果佢身體能力同一般人一樣，咁無個性一般人全部都有做英雄嘅潛力。

敵聯合已經完全體啦，英雄呢邊....
佢唔畫耐啲咁隔離班自己班啲配角真係變佈景版

講真擦膠頭+ofa仲屈機

壞理慢慢控制到個性百萬就冇事啦..

可唔可以唔好用呢個支那term 柒到打冷震

越來越多....

佢跳舞火影先正

身體能力同一般人一樣佢無個性點頂到五分鐘

通形個個性仲要勁難用
佢用好多時間練先變到咁勁
用得差隨時斷手斷腳

佢個個性係強化版帶土啵...
你諗下火影啱啱出帶土嗰陣佢屈左幾多人機

希望綠谷個打鬥可以將漫畫個種起雞皮既感覺重現/昇華一個level

但係佢老豆又話佢地呢種個性一唔小心用就會分屍

所以佢老豆先放棄做英雄

驚死未試過係到9up

所以我覺得其實佢以前仲慘過無個性綠谷，但佢比無個性綠谷更陽光樂觀。

乜水？已完全封鎖該用戶

你都識講漫畫本身直頭畫面都冇,咁又點樣"打鬥真係普遍不如漫畫"呢?

佢都係跟漫畫快進左哥五分鐘佢姐
當然快進都可以處理都得好啲
唔可以期待下下都好似鬼滅19咁樣

動畫黨
呢集睇到眼濕濕 百萬真男主

係Allmight嘅眼神
69都未有

正如第一季打腦無 漫畫嘅描寫唔多
係動畫做到個咁強嘅打擊感我英先紅
動畫組係需要係打戲到落心思

首op 真係好正
越聽越正
一路睇埋歌詞 真係好夾今季既劇情

哭了 感動
Ppt仲感人左... 啲音樂配合到..

最後嗰張
面對咁既情況都要笑住救人

allmight都講到明係因為遇到69救爆豪先選擇佢
果陣冇戰鬥力其他英雄都唔敢去但佢身體行動先於思考
令佢回想起英雄初心 之後都有講返如果冇遇到69
百萬就會係佢接班人 佢都認同百萬可能更好但已經選擇左
就好似揀老婆到底揀個好女人定一見鍾情 佢揀左後者
唔係咁邊有故講 漫畫劇情成日係咁架啦
如果ofa比左百萬 咁69就冇出場空間the end

真，我都不停咁聽
好有感覺
諗番個香港咁

其實第二季都有講過 比起傳畀焦凍呢啲擁有超強個性嘅人
Allmight 更加想無個性嘅69有資格 站在起跑線

人一藍

對比起其他人
我更加鐘意睇ofa比69
由零開始學用ofa同心理上嘅成長
比起其他算係短時間學用個個性
同埋最開始allmight決定要傳ofa比69個幕好感動

有無人已經估到劇情

劇場版香港會唔會上？

隻手又斷，唔洗要啦...

你連反諷都唔明？

望下啲cm啦好撚醒呀你

就算真係諷刺，蠢既人係唔會知自己畀人串緊=無傷

其實都唔算執雞
你睇落去就知

今個星期開始入戲肉

其實今季茶毘去左邊，之後會交代返？定係已經交代左，係我miss左？

利申動畫黨

茶毘=獨行俠
敵聯有事先call佢

啱啱喺日本睇咗劇場版
打鬥畫面落重本

動畫黨表示本身睇ED畫面仲以為會講壞理mummy
今季進度好慢 希望４月播埋後半

好睇？

劇情都係例牌反派，不過今次全班一齊有份打，係用盡自己嘅能力

Sir

AOF比左人

百萬嘅個性對戰幾乎無弱點，all for one嚟到都可能得飲醉酒個啲古怪個性先有啲用

但完全唔適合保護人

下集無限100%，正！

呢套漫畫好多百萬呢類角色...完全唔明白點解要咁？

69最多人唔鐘意就係佢成日愁眉苦臉又喊苦喊忽，
作者仲要作一個全方位好過佢嘅百萬出嚟，完全唔知有咩好處？
死柄木屌又係，好多人屌佢中二病，又唔係勁又冇腦又冇理念...
作者又要作一班比佢更吸引嘅奸角出嚟，今篇個boss個能力根本就係死柄木屌嘅upgrade版。

69最大嘅特色就係冇特色，仲有比人欺凌唔敢還拖仲斯德哥爾摩
解修師真係好撚屈機，掂到就收皮
不過佢下場都幾慘

好睇

以為一集打哂 點知拖2集

又要等一個禮拜

eraser head係咪要同時用兩隻眼望住人先用到個超能力?
單眼就唔得?

上呀，廢久
100% on for all 全覆蓋
好期待動畫點演繹

PPT

不過個幕 畫得靚做WALLPAPER都靚

即刻重溫番先漫畫
我都太記得係點

應該唔會PTT呀

無睇靈能 呢套唔係搞笑漫畫黎㗎咩？點解話打鬥畫得好嘅？

佢啲打鬥多撚到 一拳咁

Ofa 比左爆豪

靈能係超能力打鬥，雖然搞笑都有

哦 我以為係齊木楠雄嗰隻添

值得一睇

主線都係打boss

好似幾正喎 本身以為搞笑漫無睇添

首op真係越聽越上腦

依家每睇一集都要聽一次

靈能好睇
果時一口氣睇曬動畫一二季
搞笑得嚟又有少少感動

特別係第2季，一拳2季應有既水準，喺靈能2季度

One for all full cowl 100%

係幾好睇，不過明one點解更新一拳更新到咁辛苦
見到果種無敵，硬係覺得差左啲

最上啟示個位做得唔係幾好，呢個角色可以講多啲

靈能呢part當時睇到哇哇聲
d分鏡勁撚到

係唔係得兩季㗎咋？畀你地講到想追添

即刻搵番黎睇
好似百幾話？

好似係得兩季
好撚好睇

157

先唔講漫畫啲打交位本身已經畫得差, 係靠感染力搭夠

依兩集比ppt我睇, 無補完劇情 真係唔能夠接受

好心你班仆街照顧下動畫黨啦
又要劇透又唔加密

有打鬥 精彩

劇透撚多到

呢一場如果真人版實閪都似

eraserhead 拎支手槍就勁好多啦,成日浪費時間近身

依個故事冇咁認真

69 好撚勁既，d毒撚就冇投入感
一開波就係佢冇能力，一直比人踩住
同毒撚1樣，先令毒撚有投入感
當然以上不適用於連登仔
連登仔個個唔係拎黑卡就係人生勝利者
講經咩

靈能好似有真人日劇版

松岡配得好掂
分鏡又做得好
完全理解到d動作同發生咩事 唔會好亂

毒撚冇朋友姐，唔一定係廢柴或姐軟弱架

你估黑警咩 想開槍就開槍？
人地目的係去制伏人 唔係殺人
佢用完個性 對家就只係一個手無寸鐵嘅普通人
用手槍把撚？

On9
呢個世界上又唔係得實彈，係得班黑警下下真槍瞄頭炸嘛

麻醉槍 之類唔得既？ 唔瞄頭射手腳身唔得既。再加埋我英啲醫療技術咁好 射殘廢都唔死啦

仲有我英班反派下下用大範圍殺傷攻擊 下下又刀又爆炸又裂地根本同恐怖份子無分別，就算shoot to kill根本無問題

無錯佢比人望住無得用個性，咁又點？ 一眨眼佢一陣鬆脫殺人 邊個負責任？你唔喺有機會既情況下最快最安全徹底disarm 佢 反而近身浪費時間比人走甩？

你有無睇前排倫敦橋持刀恐襲？ 制服左都要shoot to kill 啦 原因就係因為身上可能有爆炸品 ， 係 可能！唔係一定有，就已經射殺。 更何況呢班隨時有機會反撲既異能人士。

麻醉槍你未話麻醉槍囉 手乜槍？
射手射腳對有個性嘅人有用？根本擊暈係最有效 手槍你想點氣絕人？ 橡膠子彈射頭呀？
同埋你舉個有機會有爆炸物嘅例出嚟根本唔符合general situation 完全唔係一個valid嘅例子

咁射身囉好未？

乜撚野唔符合general situation on9
依家就係指出佢有potential danger 啊on9
講英文有point啲架咩？

射身點擊暈？願聞其詳
咁係咪個個罪犯身上都有機會有爆炸品呀？
係咪見親人犯罪就可以假定佢會爆炸殺撚左佢呀
講緊你個例子唔合理 係logic問題

先唔講中兩三槍痛暈，你實駁班友有個性可能唔暈。

係講potential danger 啊on9仔。有potential danger shoot to kill 有乜問題？
識唔撚識字？
一班隨時你眨眼/望唔實 就有個性用既恐怖份子無潛在危險？

而且你根本駁唔撚到shoot to kill個point 。
又喺度想spin去暈唔暈

中兩三槍痛暈你都講得出口
我宜家係問你 係咪個撚個罪犯都有爆炸嘅“potential danger“呀
係講緊你啲極端例子apply唔到落一般情況
你係咪咁都唔明呀呀唔on9仔
如果可以假定個個罪犯都有爆炸危險 個個警察都揹支ar15出街啦
冇撚啲logic

無錯 我就係覺得班有個性恐怖份子就係有潛在危險 。
你個一般情況係現實 我同你講我英
乜呢個唔係我英po?

邊個無logic 邊個無睇題目？

有個性就會爆炸？
喺我英就唔係極端例子？
個撚個都係大範圍殺傷個性英雄唔洗撈啦
仲同我講logic

問題就係 唔知咩個性啊嘛 唔係點叫potential?袋住支手槍隨時用唔係好好多咩？

咁咪就係講緊 係咪可以假定個個都係大範圍殺傷個性囉

你講緊個情況係有機會造成大範圍傷亡 先會制服後都STK
宜家喺一個連afo都唔殺嘅社會 你同我講用手槍殺一個唔知有咩個性嘅人？

唔洗假定添啦，你袋住支手槍喺身 視情況用好難？
我一開始只係話拎手槍就勁好多 有錯？

你話浪費時間近身喎唔係想講見人就射無咁煩咩？
好心你越講越無說服力就潛啦 咪死撐好無

又比你spin左去大範圍殺生 唉

係潛在危險， 傷及任一人員既危險。 有個性 我覺得有潛在危險性好合理，所以拎手槍 shoot to kill 講完

你一開始舉個例係大範圍傷亡嘅危險 宜家反而話我spin唔係用spin呢隻字就會令你更加正確
如果你覺得有機會傷到人就要stk
咁你喺嗰個世界應該係villain

我同意我係villain 真心

咁咪就係講緊 係咪可以假定個個都係大範圍殺傷個性囉

個撚個都係大範圍殺傷個性英雄唔洗撈啦

呢兩句搞到我捉錯路

本身我想用恐襲例子講potential danger 爆唔爆根本唔係重點

所以咪話你個例子唔合理 要講幾多次你先明
唔係個個罪犯都會有爆炸嘅危險 所以你個所謂制服後shoot to kill嘅例子根本只係極少數極端例子 爆唔爆係你個例子嘅重點 但如果唔係你嘅重點你就咪撚用嗰個例子

極少數極端case 因為係現實好少有potential danger 我同意

但喺我英唔係呢

爆炸品係講緊大範圍無差別殺傷
我英邊度搵咁多呢啲個性？

又爆炸...

係潛在危險啊.....

我引例嗰陣特登寫埋 係 可能 <——-
最後個犯身上無架...

可能<——— 就已經shoot to kill ...

咁你有咩嘢可以support有潛在危險就可以shoot to kill呢個point?
潛在危險又點定義？

咩野？ 我個例子囉

玩到定義添啦 好啦咁 一齊google啦

屌 所以咪話你個例子係爆炸品=大範圍殺傷唔合理囉
講左咁耐你都係唔明

咪臭係

呢套野高潮位好似過埋呢場就完左
之後成6,70集好似都係日常咁款,動畫點做落去
真係有排cut,定要原創下,作者唔知攪乜鳩

無啦啦嘈交

有無人覺得首ed好正

問dancing party 可以skip.. 但想睇火佬個篇
火佬比想像中有味道

唔係掛 咁睇埋呢季就棄得

之後d敵人無冶崎咁勁
同埋無咩吸引力
對我黎講 afo vs ofa同冶崎呢篇已經係最高峰
節奏快 熱血 能力較量好睇
之後真係無眼睇

駁唔到
睇埋劇場版可以當睇完

敵聯合根本就係pkm sm個骷髏團/劍盾個鳩叫團咁
本身都已經烏合之眾feel，又要作到治崎個能力係死柄木強化咁
跟住依家夾硬寫勁班散仔，都只不過係班望落勁d既散仔，無理念，無氣勢，連boss feel都無

講到冰火佬同爆炸佬啲能力殺唔死人咁
拎枝槍就呱呱嘈
係咪左膠上腦

我都唔覺拎枝槍有乜問題
個個世界無個性警察都有槍啦，身為英雄拎支槍好過份咩
配戴枝槍又一定要用架咩
橡膠頭覺得好難攪既敵人先用咪得囉

All might打腦無個次最後咪有個老師連開幾槍，有咩好嘈

咁都好嘈

你根本無睇過我d point
殺得死人係咪就要每一次都殺?
殺唔殺得死人同殺唔殺人係兩回事 殺唔殺得死人同制唔制伏到人又係兩回事嚟邏輯關係完全唔同 唔係話宜家拎把手槍就一定有效
唔好講左膠黑化我個point 我講嘅嘢係base on我英世界嚟講
你要話左膠倒不如話堀越左膠

請問呢把咩嚟？

請問佢個個性係咩

又舉個偏頗例子出嚟講下logic係咪咁難

個性：追蹤（ホーミング）
能藉由自動導向，鎖定敵人Villain並探索氣息。

佢同相澤一樣用槍唔會100%命中，咁點解佢可以用而相澤唔可以

遠距離にいる相手の位置を一瞬で把握し、急所を撃ち抜くことができる。
日文原版多左後面嗰行嘅...
同埋由頭到尾都無講過唔可以 係講緊唔係想用就用得

我唔識日文我認柒
咁如果唔係想用就用得，咁呢個槍佬對villain 個時咪只可以成碌木企係到任人砌

有個性輔助可以控制傷害就唔同講法
但唔係個個都係槍佬吖嘛
完啦好嘛

Topic end

警察=英雄？

你話槍佬有個性輔助可以控制傷害就唔同講法，所以佢可以用槍而相澤唔得。
咁無理由個個警察都一樣個性，唯一解釋就係佢都有訓練過所以可以用槍。
咁如果相澤都練用槍，點解唔可以？

Btw，一開始all might 同69講無個性可以去做警察，同英雄一樣可以幫到人。所以某程度上警察的確等於英雄（只限我英世界觀）。

未話由頭到尾都無話唔用得
講緊英雄本身已經可以用個性 再加火器好易變過份武力
同埋你最尾係偷換概念 我講緊係英雄呢個職業唔係概念

我都覺得配把手槍好合理，電次巴一開始都話唔使浪費時間近身，又唔係要下下殺人，情況許可咪制服，唔許可咪殺囉。

假設有個有刀/槍嘅敵人係三十米外脅持住人質，eraserhaed抹消咗佢個性，等得佢慢慢近身打，人質都死咗啦，呢個情況係咪用槍射敵人手腳等佢失去活動能力再用布條制服比較好？情況危急下就算係射死個敵人都合法合情合理。同埋根據eraserhead嘅作風佢一定唔會濫殺，作者唔俾槍佢根本係唔想佢太op

其實好幾個巴打都覺得冇問題，你就係度眾人皆醉咁，不停偷換概念spin去第二度，你諗清楚啲先啦。

咁唔係個個警察都無個性喎，但一樣可以用槍，又算唔算過份武力？
再者，爆豪兩隻手上面其實係武器嚟，殺傷力大到可以炸開大廈。我英世界觀嘅過分武力唔會只係局限於一支槍，如果唔係69、轟、爆豪一個二個已經坐緊監。

咁警察唔用得個性 你講經咩
有人嘅個性威力大過槍械唔代表就可以隨便對談槍械
救命 你地啲邏輯真係

我已經講左三次 我再講多一次
我由頭到尾都無話過唔用得槍
係第一位仁兄用槍嘅理由係 快啲搞掂敵人 同埋舉啲偏頗嘅例子出嚟 我先駁佢
我spin?係佢拉開嚟講 黑白不分

你不如由頭睇一次

#441電次巴話用槍係唔使打近身戰
你#447反駁話唔可以用槍，因為相澤用個性後對方只係普通人
而我492張圖証明用完個性後，警察亦會攞槍對住所謂普通人
之後493你就開始spin開話警察唔等於英雄

再者，你一開始話槍佬有個性輔助可以控制傷害所以可以用槍，但你又解釋唔到點解警察冇個性輔助控制唔到傷害但亦可以用槍。

所以邊個邏輯有問題？
唔再回應啦，追漫畫算。

我邊忽有講過唔可以用槍呀大佬
我唔知你係特登曲解定點啦 我嘅意思好明顯係無必要用槍OK?
攞槍指住 同開槍射人 又係兩個概念 OK??????????
佢話 如果用槍 咁就快好多 攞槍指住人係咪會快好多??????
where's the fking logic??????
又spin spin老母咩 個漫畫設定就係分開警察同英雄兩樣嘢 做乜咁中意用spin呢隻字我係以為你話 嗱警察用得槍喎此po已完 先咁答你 你乜柒都唔講點知你想點?
乜嘢解釋唔到 你個point未係可唔可以用槍 我未話無話過唔用得囉
槍佬作為一個英雄都用係因為佢控制到用最低火力制服人
其他人唔用係因為唔係個個都做到
屌真係講撚到燥 攞槍指嚇同開槍都唔識分

完啦好嘛
sorry 開頭我語氣差左啲

算啦佢呢種人就係藍絲/地平說佼佼者

#447 [用手槍把撚？]幾隻字俾佢食咗架喇。
一黎嗰態度就咁唔友善，串串貢咁都知咩事。

咩叫[第一位仁兄用槍嘅理由係 快啲搞掂敵人]。你搞掂嘅意思係制服？殺？講清楚啲啦，又想含糊其詞。
電次巴都講過唔一定要殺可以麻醉子彈又可以射手腳，你就屈人下下殺人。

再理性討論講再多道理都唔會說服到佢，再講真係降智商，end topic俾其他巴打正常討論劇情把啦

你啱晒，我地錯晒你去考警察啦。

屌完得唔得 要逐個逐個指你地啲邏輯謬誤出嚟真係好麻煩
完啦唔講 完

睇完呢集真係覺得廢久真係完全被比下去
百萬勁到可以屈 治琦機
廢久比人秒咁制

如果ofa比咗百萬，all might 打afo 就唔使咁辛苦

不過以百萬初頭嘅諗法，一定唔會擅自去現場幫手

經驗差太遠....
百萬真係好正....

不過最新講到69應該都開始成才了

夜眼俾治琦秒..
百萬屌打治琦

廢9 真係好撚廢......

百萬多兩年intern經驗
贏廢久都合理
不過治琦也太快收皮

除左intern 仲有能力由細跟到大都差好遠啦

百萬比較前線

治琦直接承認百萬勁撚過佢 好撚爽

不過治崎同手下合體後，百萬冇一擊必殺威力嘅技能，應該唔夠打

掉返轉諗百萬冇俾佢射中個槍
佢邊有機會合體
未合體前應該都俾百萬打到冇左意識啦

愈講愈鐘意百萬

百萬世界第一
幾時先好返

唔會啦..
明示哂等個靘妹控制到能力百萬就有救

點解唔搵物間copy個能力立即救百萬

我意思係copy壞理個個性救百萬

69不嬲都講左唔想再依賴人地
唔想再受傷..

我諗條女可能會有副作用唔可以亂用能力呢

有副作用唔可以亂用能力
同會唔會用落百萬到兩回事
百萬係佢救命因人又係佢好朋友
實會用能力救即使有副作用都救啦...

69個case 100%我諗真係只可以一次..

問帶唔帶槍果位 咁個個英雄都可以帶槍
冇乜必要深究 人哋體術叻咪用體術
又唔洗𣈴 沖埋去打就係

事實上漫畫版人氣自從百萬呢一篇之後一直下降緊，
編輯要作者挖返百萬出黎真係唔出奇。

開百萬外傳仲好

百萬之後真係愈黎愈唔吸引
得返火佬心境變化個篇比較驚喜

治崎好有最終boss feel

等於死柄木吊再加修復能力

唉

垃圾敵人聯軍成班中二病患者咁柒下柒下唔知做乜春

真係好屈 完全屌打死柄木吊

好想快D到聽晚

冶崎係一出場已經覺得佢好撚型
死柄木條瘦柴中二病完全無得比

我都覺係好型

電影級數又要黎了
話說今季淨係睇左百萬個集同上星期個集
對百萬個集有d失望

百萬打強化型既能力既人應該好吃力

屌 睇完
學埋火影海賊王咁 打一拳就幾秒 回憶差唔多3分鐘
真係好撚無癮
一d都唔熱血

PPT打鬥
D遠景崩到

仲勁過all might

係喇係喇,你最叻喇
收皮啦

好睇！畫面幾靚，但打得好少，好慢！
我明明記得漫畫係打到治埼飛嚟飛去，好爽架wor...

咁都叫ppt...平時睇開咩

budget唔夠
唯有慢啲燒錢

啲劇情明明好好睇
雖然作畫好高質
但係動畫組安排到好CHUR 打打下加插段勁長既文戲
搞到冇咁緊湊

不過好彩下星期有得睇唔洗等到４月

其實如果唔夠BUDGET 點解開頭仲要特登整一集總集篇

動畫組係咪好憎綠谷
佢應該係好撚型咁打蠃
而家畫到佢反派咁

覺得百萬果集好睇好多
利申:動畫黨

搞到我睇完都好憎69
功就69拎晒
勞就百萬食晒

我都唔撚明次次69有畫面tune dark佢係咩玩法
同埋個製作水平差過以前好撚多

啲bgm係咩事,完全唔關事咁

POKEMON 立方獸事件
TV版多特效一定會較暗
BD會光番

日本電視播動畫唔可以咁閃因為之前有意外

似想抄鬼滅19
播番you say run 咪算

連今集啲表現好似都上唔翻巔峰

治崎角度 69有一下奸笑

想抄唔係問題,肯落重本做得好的話
抄得柒咪搞到而家咁

其實我都唔係要求佢畫到好靚咁
上集百萬 PPT 我都OK 無乜野

問題係我真係好撚憎呢種 攝係打鬥中間 將無謂野拖時間 既方法

就好似 去揼骨出個火 都唔要求 骨妹好好手勢 令你升仙
只係要求你一氣呵成 出個火就算
點知 chop 2野 停一分鐘 chop 2野又停一分鐘
屌 咁邊有癮架

真 估唔到打呢個拖成3集 真係睇到好冇癮

睇漫畫果時無問題
因為每一話都差成個星期
連埋睇變左中間係咁插回憶

佢上幾集都有改個回憶放前後同多少
今集又跟番足晒漫畫次序

真,you say run 咪好,搞到睇到出哂戲

eri嘅血 - 消除個性
血清 - 恢復個性

咁增幅藥係點整架？

邊度有？

主角方順風緊 然後俾反派回憶
搞到69變左壞人 仲要斷埋打鬥果種熱血感

笑左

增幅藥唔關ERI事

我重睇咗一次漫畫呢段...
真係完全一樣，明明當時覺得冇問題，一放落動畫就賴晒野

增幅藥你當腎上腺素﹑興奮劑果類野
我英世界觀增強藥好似唔罕有...

咁其實要贏英雄都唔難

咁all for one同其他人被拉咗之後，有無消除個性架，海樓石d friend？

愈睇愈想笑

其實唔差

本身都唔係熱血嘅劇情，想講overhaul有黑道扭曲，妖魔化咗
同埋英雄犧牲太多（百萬無咗個性，nighteye會...），悲壯d先正常

奸笑

作者真係很喜歡將正派畫到反派咁

同頭三季無得比
漫畫最鍾意就係黑道篇 仲買埋單行本儲
估唔到動畫可以做到唔熱血唔感動唔流暢

第一次對骨頭社失望

打得唔夠頭兩季爽，開頭All Might啲打戲睇到好熱血。
綠谷太屈，開100%打幾下就完左

開100%幾秒就一件

照搬漫畫落動畫啲節奏就出晒事
觀眾都係想睇開100%打到overhaul周圍飛姐
其實簡簡單單畫到好似劇場版ALLMIGHT一開波個段咁
播返首YOU SAY RUN就已經好夠熱血

今集個highlight位都係BONES王牌中村豐畫
但中間插咁長文戲
想熱血都難
同一人畫但同69 VS 冰火佬個場比真係差勁遠

呢個唔關作者事，漫畫完全唔反派

少少失望
以為會仲勁過第三季
100 percent 打肌肉佬嗰種震撼感

可想而知all might全盛時期係勁撚到咩地步
之後再諗返腦無，其實又係好撚勁⋯全盛時期都要十拳先打得死佢

畫面係好靚 不過節奏同配樂真係出事
睇其他巴打講之後仲要越嚟越悶

同問，如果百萬係咁回復咁allmight 都得喎

今季最好睇都係切島第一次出秘技
肥膠+切島 / 百萬 / 噮 都好睇
69今集作畫好靚 但打鬥/動作冇眼睇

理論上係

同感唔差，係換咗個表現手法咁解
今次黑道編明顯節奏係偏沉重，首人聲bgm係講eri想獲救嘅決心，根本唔係燃位，所以唔覺得用le首有咩問題上面話抄鬼滅嘅係咪剩係睇過鬼滅

而且後半係focus係反派視覺嘅絕望黎寫ofa嘅強大
次次都用you say run同一套熱血手法我覺得唔係一件好事。今季好明顯係想突出職業英雄世界嘅險惡，100%如果剩係得熱血嘅話就一定會搞到成件事好兒戲，雖然大多數觀眾都剩係鐘意睇主角開掛禁住overhaul黎打，但係製作組好有意識咁壓制咗主角個種開掛感，轉而寫overhaul望住自己成盤計劃比壓倒性嘅力量打破嘅無力，咁先keep到個種係雙方眼中，其實大家都係反派嘅現實面。希望咁解釋可以令人從第二個角度欣賞le集，我亦都欣賞製作組肯作出嘗試嘅勇氣

不過可能會吹到關 力量傳承事
回溯all might=拎返69嘅個性之類
all might唔希望回溯，因為象徵已傳承

巴打你又解讀得幾好

因為睇得出製作組真係好有意圖壓制熱血感同埋令雙方立場對調係overhaul講野個時放切島bgm，係綠谷講野個陣放afo，最後仲要特寫解修師個眼神

未睇過漫畫，純粹想知爆豪同冰火佬係咪最起碼都要第五季先會出黎？
唔計劇場版

唔知點解覺得好拖

認同

69爆100%好似趕收工咁
跟車太貼，治崎連還拖既能力都冇，強弱懸殊真係好嘛嘛

69真係衰啲講，不堪入目

認同

成篇劇情同打鬥都好睇
不過個舖排勁奇怪
打打下回憶幾分鐘
同埋每集一開始都要回帶
寧願呢篇係25集慢慢做 都好過依家咁趕戲

25集拖到爆 咪玩

今集仲垃圾過漫畫

越望越奸

本來好期待今集,但今集節奏同BGM都爭D

點解係奸 唔係出盡全力咩

有冇啲feel似柯南啲黑暗人

下半季會講到邊呢

連埋前面解修師個絕望的眼神，仲有個柯南兇手樣慢慢出綠谷呢個樣一齊睇
係愈睇愈奸，最衰都係柯南，搞到黑面人=兇手=奸呢個慨念入晒腦

有冇人有同感

自己睇嘅時候配翻you say run睇感覺真係好過首鐵達尼

其實講真我對呢一季好失望
明明睇漫畫覺得黑道篇好好睇好燃
但係暫時為止第四季俾我嘅感覺就係冇經費 節奏奇怪
本身好期待今集 以為今集會好爆 點知

其實係咪用曬啲時間同經費去做劇場版先會咁？

感覺到大家想睇一至兩分鐘可以一氣呵成既打鬥片段

係，好多經費去左劇場版
只可以講今季出得唔啱時間
冇撞劇場版的話可能會好D

69變左一拳超人

漫畫呢part已經係最後好睇嘅一章 之後就走下坡架啦 但今集節奏好怪 救壞理個下用慢版you say run用得怪怪地都算 之後打一下又回憶一下 睇到我想skip 完全冇feel

炎炎消防隊玩呢啲煽情嘢都做得好過佢

其實唔關budge事
佢將啲回憶放到去烏鴉佬俾人打暈之後就ok
我地係想一鏡到尾咁睇多啲，明明作畫咁靚
隔離兵長斬猿巨都係一鏡到尾睇到人射啦

而且睇得出佢有心學鬼滅19個種鋪排
但人地回憶係咗覺醒力量(神樂同爆血)，有層次
而呢集只係學到個表面學唔到人地神韻

you say run真係好好多
碾壓人用you say run 先霸氣
係69話 eri 有個很温柔既個性 個度開始播就Fit

節奏同配樂都九唔搭八
你試下龍珠冇左個啲經典配樂會點

You say run 配落去真係好正

關鬼滅咩事bones係血界戰線晨早玩過抒情歌風格，論燃你覺得bones會唔識玩過ufo? 今次成季都行緊嚴肅風格點會適合用you say run

而且回憶分鏡漫畫都係一樣，都幾肯定同鬼滅無關係

事實就係今次唔燃，我好失望only

人地玩抒情歌就係高班過bones，就算唔講邊個學邊個，都可以比較下架

今次相比起燃就係想強調壞理得到救贖同overhaul嘅執念，我覺得無畫邊個高班過邊個。你見上面個個想換you say run都知其實大家剩係唸住睇熱血，咁製作組換個抒情風格同你個期待有落差咁當然會覺得唔好但係本身今季就唔係得無腦燃

首op都幾好聽

或者咁講
我想要既燃可以係熱血格鬥或者打冷震既感動。
壞理得到救贖同overhaul嘅執念，其實前者已經寫得幾好，但後者放回憶既時間太差，如果佢係Eri跳出去個刻就一次過播回憶到去點解佢要研發呢種血清，中間一路打到尾，最後被打暈前睜大眼先放組長屌佢無道德同佢整死組長

成個流程smooth好多，而且不失凝重

之於歌個方面，見仁見智啦

今季動畫真係整得冇上幾季咁好睇

百萬巴打

其實you say run真係有啲夾硬
不過片尾個位改得唔錯

$$$$

只能夠話觀眾想睇嘅嘢同作者想表達嘅 有啲唔同
已經好明顯整到69係敵方嘅大boss咁

如果剪成咁應該會正好多
上面條片將打鬥剪到一氣呵成 有番前幾季既影子

原來連登仔全部都係動畫大師

啱
我覺得留到佢真係獨當一面先用熱血歌好啲

今次始終係借翻嚟嘅力量
有睇漫畫都知啲同學係唔會知佢幾勁幾勁
加上夜眼死，通形又無咗個性
邊忽值得燃

千6姐..
仲要先俾幾百訂 再後補
大把時間儲啦

第一眼睇諗喺邊見過

幾時出

其實女聲個首係you say run vocal

劇場版同爆豪爆100%都係用呢首

我屌你老母

第一眼就諗起一拳
我覺得100%就係想展現綠谷屈機既程度
所以咁樣演繹我就覺得唔錯

今集漫畫好睇好多....建議各位動畫黨又突入開始重新睇一次漫畫

百萬個到都好睇好多..

今集最尾中間插回憶都唔係問題...

背景音樂同埋個節奏都唔夾個場面....

一D都唔流暢...明明100%左..都感受唔到個力量同速度感...

嘩依個好靚
好想買

認同+1
今集真心唔錯

頂配埋呢首bgm個feel最後好似治琦玩緊dark souls咁

屌你老母有人未睇漫畫架(例如我)戲透好威？

唔講以為個個都係打手
有睇血界戰線同前幾季都知bones 玩煽情一樣掂
但係睇完呢幾集真係好失望
剪剪貼貼咁好唔流暢，好似想拖夠時間完咁
浪費左成個篇章嘅高潮，好可惜

好靚...整到條JJ脹卜卜

尋晚睇完第一次覺得硬係chok住chok住上唔到高潮位
今朝用另一個角度睇多次又覺得其實今集唔錯

即刻上網訂左

只可以講期望愈大失望愈大
頭三季佢哋做得咁好
呢一季的個兩場打鬥，唔多唔少都會期望佢做得好癲

“溫柔嘅個性”係漫畫睇覺得依句好有feel
係動畫睇無咩感覺

歌詞(廢是變金剛棒)

佢個段focus係eri轉變想人救同知道班英雄死都要救佢畀信心佢求救
雖然可能D人睇我英淨係想睇燃, 但係淨係呢段佢無做錯架, 專登簡you say run嚟拖慢更加係特登啦
怪就怪佢明明成串野係高潮, 百萬個度ppt, 後面回憶現實分配得唔好, 搞到想燃既人谷住谷住啫
奸笑我都覺得咁對治崎嚟講班英雄真係壞人呀嘛

咁咪好無新意
我見好多巴打都想今集燃燃燃
但次次都咁樣做嘅話 反而會變到好普通

成件事唔同哂

啲鬼佬話爆豪呢度係用ofa，有無睇咗既巴打講下

感覺呢集比女人睇
隻歌好soft
條女有人救，好似公主咁比69救
完全燃唔起
真係BL害曬成個動畫生態

隻歌同回憶插入累事

紳士嗰段反應比較兩極

咁可以好似劇場版咁
係空中一路「呀呀呀」
一路播you say run
同時加69對白
再出加咁多代傳承
先揮拳
之前咁做都冇死la

咁要睇話d人為咩睇我英既姐
配首lemon落去都可以好破格
但睇開既覺得接受唔到，就係市場既意見

我覺得呢首幾好，但後面嗰段boss music真係唔太掂
好似前半集係綠谷做主角，但後半段綠谷反而變咗Boss
比起一貫風格真係唔係個個buy

我都想訂

我覺得係睇你有無預設個期望，我英成個故事就係講綠谷成為no.1英雄嘅成長之路，除咗燃一定會有沉重嘅部分。講市場反應嘅話外國個邊好buy，reddit九成都係讚，twitter仲上埋熱門可能真係同外國個邊對燃le種文化無咁睇重嘅關係

邊到有

sor睇到link了

今集

我覺得今集做得唔錯喎

今集好似一拳超人vs 鋼之煉金術師

自己睇嗰陣覺得唔錯，但睇返留言好多人都屌個BGM好差。好彩無睇咗留言再睇。

上集ppt我當你留經費比今集69爆100%
今集個舖排同BGM完全無熱血嘅感覺

救eri唔用bgm突顯佢個救贖我覺得ok
但爆100%個bgm同張力真係少到.....

冇熱血感覺...中斷戰鬥得太多...
尾刀個拳D拳頭特效仲衰過one piece 路飛個連環拳

重睇路人好過

外國又真係好似唔係咁睇燃呢個point
又或者咁講，佢地燃點又未必同我地差唔多
可能因為咁，真人化親d動畫都奶野掛

咁多代傳波個畫面真係睇親都扯旗
“終於發揮100%ofa 喇你”
奈何今次69都係開掛先用到100%
再諗真d 69今次係柒唔係型
竟然熱血上腦 冇控制好出力
唔係咁啱揹住eri 69空中解體都似
所以都係無謂傳波喇

Btw 有巴打建議補睇返漫畫
想問要係第幾話開始

其實我覺得今集動畫組哂左個劇情...

又未到呢個程度的
係同期望有落差姐
睇過前三季,肯定會對呢段唔多唔少有期望有好多幻想佢地會整到幾癲
話佢做得差做得唔好,佢又唔係,仲好過好多其他動畫
但係睇過前三季,話佢做得好好,我又講唔出

切島嗰集最熱血

allmight 腦無同all for one 仲有切島好熱血
不過最熱血係通形打治奇>>漫畫版
動畫垃圾黎

如果有睇上集七大罪 最強VS最凶
再睇番今集我英
已經算係收貨啦

最大問題真係斷斷續續 節奏出事
其他見仁見智

利申：成日重溫腦無vs ofa 轟vs出久個兩集

臭九好撚廢呀, 要靠個小朋友

屌
七大罪

我重睇左好多次
愈睇愈覺得咁樣既演繹方法好有味道

切島嗰集嘅bgm好撚夾好撚正

有浸柒味

其實治崎角度同OFA角度差唔多, 有集探監都講過OFA好憎all might, 就係因為All might破壞哂佢多年心血既王國, 同呢度綠谷破壞治崎多年計劃差唔多
睇返漫畫,動畫流程同漫畫一樣, 無改動, 但衰就衰在無改到, 因為動畫有BGM既因素要考慮
本來eri跳落去同個BGM我覺得唔錯, 係比較壓抑, 點知之後唔係即刻打, 仲隔左一段時間, 我覺得回憶可以集中, 唔好夾集
上面有人同鬼滅19集比, 如果真係要比, 個分別似係在於鬼滅回憶後接住高潮, 壓抑後即時有爽快既感覺, 但我英就如上面巴打所講, 斷斷續續射唔出咁

總結而言, 我感受係今次嘗試係好, 不過有唔少進步空間, 可以大膽D改埋分鏡唔係跟死漫畫

係all for one
唔係one for all

One for all = allmight

個腦係諗all for one唔知點解打左OFA

咁既做法只係鼓勵退步

allmight同通形打，邊個會贏？

一定係allmight

但唔會穿透咩

拉開距離，拳風都屈死佢啦

好似打街霸咁
百萬開技過波 應該冇難度
磨allmight血 但俾allmight 打中一下就冇左半條血bar

有冇人有巴哈1080p 睇最新一集條link
動漫花園搵唔到我英更新

磨唔到啦，速度allmight 贏咁多
同埋百萬用技有時間限制 ，一穿透就呼吸唔到

巴哈唔係要台灣IP?

allmight 狂出拳風，最後百萬窒息暈低左

由切島打完刀片人停左好耐, 今日一口氣追埋13集
老實講有d失望, 原因上面都好多巴打講左

漫畫呢一篇我自己覺得係AFO以外最好
本身諗住睇埋呢一段就當套野完左, 只能講期望太大

屌如果首might+u比百萬嗰集用一定好撚正

呢條有講我想像嘅幾個version都剪咗出嚟
背景音樂有消得幾好

1. you say run
2. all might
3. 將治崎剪成一拳最後嘅boss
4. 巨人

雖然係大陸佬

條友係有料到

明明睇漫畫個陣都冇咁傷感

最後夜眼笑左個幕

敵人聯盟痴撚線
烏合之眾
黑道好睇好撚多
點頂啊之後仲要描寫到佢地係主線敵人

其實下半季佢地就神隱左

咁都好啲 唔想睇成班on9街童

如果有第5季 應該有成半季都係佢地

食正北美條水，應該有...

原來真係個個都憎敵聯合

街童笑左 好貼切

點解要寫死nighteye 呢個角色禁撚型

呢類預知角色唔死好難寫

死柄木憑咩喺到串人冇手就無個性
明明自己都係一樣
仲要個個性係人哋嘅下位版

神隱都得掛 我鐘意nighteye多過百萬

因為 '個刻' 佢係嬴家

真係唔想睇敵聯合

根本係作者格硬安排
圍攻個據點就咁多人
押送個能力勁到on9嘅大佬竟然得1個英雄睇水
班警察都唔知有咩用

本來我英成套野都好難死人
但係都專登寫死nighteye
仲要衰啲講句，寫到佢係送死咁濟

Nighteye覺得自己勁過百萬？一開始係nighteye保護eri，好似合理啲，雖然作者要佢死，做咩都要死

今集睇到眼濕濕

敵聯盟真係冇得同黑道比

治崎咁樣比小學雞大佬死柄木弔過左一棟..

明知敵聯合有幾個人

好多人鍾意病嬌渡我 但我好想敵聯快啲收皮
睇住啲英雄一個一個咁死

呢集開頭製作組係咪特登想重製個決戰補鑊

咩gif

Sir
100%

呢集開頭個段放番係上集的咪好地地囉
起碼順番D先
BTW睇到喊咗
雖然一早知劇情不過有埋BGM同配音就更加入肉
SIR

如果敵聯合篇拎嚟做外番我會覺得好啲
拎嚟做第5季有啲...

我的敵人學院

喊到我停唔到

見到有人講應該要整埋壞理係後面

仲劇透屌完都仲講

我屌，最尾好撚催淚呀你老母
睇漫畫都無咁感人
動漫成個feel都唔同晒
夜眼一路好走

仲要連埋個藥一齊運送都得一個英雄

劇情需要劇情需要

百萬應該會回復個性？夜眼睇完佢未來後笑住離世

臭9幾時先真係用到100%
海賊王完先定臭9 用到100%先？

有提過會賣埋解藥 應該可以回復到

仲要條高速公路可以得佢地幾架車

但班友已死哂？

個白頭仔真係好黑人憎

香港會唔會有劇場版睇

一定有啦

就係呢d劇情需要 先搞到個個都咁憎敵聯合
之後keep住嚟 呢d劇情需要

Hunter完先定呢套完先

作者為左整個煽情位整死nighteye 好撚ON9

還我通形

呢首真係好好J you say run變奏版

故事完咗嘅69

overhaul下場都幾慘

夾硬比機會佢地出場 , 仲要串柒柒, 明明無撚用

涯過左反派篇之後會好睇返...
E+講緊火佬好正
同埋講緊個細路女準備正式training 通形回復有望

敵聯篇真係睇到屌晒老母
夾硬黎

動你老母漫

畫

除非遲啲動畫整快個節奏啦，否則應該差唔多成半季冇主角群睇

放心 其實個個都係咁認為

出黎汁死雞仲要串串貢

仲有無類似既動畫可以推薦黎睇下

講反派就無睇太悶 Ching 有冇tips 邊話追番

點解黎神 內山昂輝配呢個角色

講真 敵聯篇 真係睇完都唔太記得劇情
但又唔想再睇一次

幾集前入黎睇PO一入就有劇透, 新一集諗住入一入討論下又係幾個衝出黎劇透 大佬呢個係4月新番動畫PO唔係漫畫PO呀 難怪幾個月都推唔爆1001

依個真 睇到o哂嘴
啲差佬見到又比人炸又唔call backup
繼續尻下尻下

醫返好個黑道再睇佢秒死柄木

罰抄10次係動畫，非動漫

[#ヒロアカ 新PVが来た!]
『僕のヒーローアカデミア』4期新章「文化祭編」PVが解禁!! KANA-BOONによる新OPテーマ「スターマーカー」音源も初公開!!
1/25(土)から放送の「文化祭編」お楽しみにーー

文化祭編好悶....

我好期待場show
今次仲要唔洗BGM純畫面製作
應該安全過69無限100%啦掛

用黎收治崎皮嘛
雖然成班出場果下真係好mk童黨feel
但佢屌柒治崎果幾句屌得啱wo
家陣邊個「一邊屌尻英雄使用能力，一邊自己使用能力」？

呢句野邊個講都得啦, 不如廢久打完佢講咪一樣,
無謂合理化 夾硬比呢班柒頭

我都覺得應該比69 講
完全唔明點解係敵聯合講
敵聯營應該係純惡既代表
淨係想搞亂社會

其實最應該係69儲緊力出100% ofa果時講
之後先一拳打柒治崎

文化祭都不知幾正，反派描寫又全面，
成篇有好好嘅起承轉合，戰勝又有條件限制...唔係純好打就得

想睇返主線 火佬個到

見到eri笑已經值回票價

我英後期越來越似海賊王

幾鐘意個反派同佢背後個故事

之前睇漫畫都留意唔到
原來夜眼最後有用預知睇百萬既未來

唔撚想知呀
死去漫畫POST呻啦

有冇人知劇場版香港會唔會上

遲下應該會,之前果套都有上

好似傳過3-4月會上

X-men

jojo

咩黎？？？

hunter

正義果邊唔會咁講嘢
係奸角先會咁串人

好似話本身作者預左69黑化架嘛

黑咗仲好 睇其他人打爆佢

個故事唔係倒敘黎架咩
一開波69就講呢個係我成為唔知咩最好嘅英雄之前嘅故事
之後開始第4季

壞埋妹妹好可愛
終於過番啲正常生活

如果係的話分分鐘係爆豪打尻佢最後best fd 對決...
爆豪唔知咩原因有埋ofa 少少力量 再打到69由黑變白

比起爆豪有ofa，百萬有ofa仲正
話曬百萬只係穿透，但力量都係普通人level
有埋ofa既力量就屈曬機

我都想...
不過冇咩理由會再俾到百萬能力
有個ff
如果壞埋妹妹如返train到可以控制能力
佢回溯返ofa 有能力既時期 然後ofa 又傳俾另一個人
之後壞埋妹妹又回溯返ofa 有能力既時期
不斷loop loop到全民有ofa

的確有咁既可能
但都要all might捱到壞理識點用佢個能力
作者會唔會咁寫?定又係寫死all might?
如果有方法令all might可以無限比ofa比其他人
亦都令個技能既傳承變得冇意義

耳B

兩首都好聽

Ed啲童年相好正

唔會寫死佢啦，如果寫死all might 咁夜眼話綠谷改變未來嗰度會變到冇咩意思

最後對決互爆一隻手

咁知會唔會醫返但大nerf

今集首歌都係唔夠燃，爭緊d咁

我反而覺得all might必須死，好似自來也錦。死左個回響大好多，深刻好多。

火影

覺得張圖幾靚，整走左啲多餘野黎整wallpaper鍾意就用啦

咁好彩夜眼死先過all might，陣間佢又以為見到可以改變未來點知最後都係照中

瀨呂有幕隻眼崩左?

應該係搞笑 比切島頭髮吉到（？

同埋要69再進化同成長，all might死係一個重要嘅轉捩點。個人認為

Ed

好似個身型削左d

隻巨神兵係咪之前切島初中時遇到嘅敵人

係

有幾勁？ 又咪典型大舊衰 腦無強化版？

希望切島可以同距打報返仇，感覺會好熱血

都幾熱血個畫面

點解無人覺得綠谷打得贏治琦奇怪

其他人明明唔知主角有oneforall

其他人知綠谷力量大但會自殘
應該以為呢個係佢個性

今日冇？

大陸啲字幕組係咪全部罷整

有繁中字了 但唔知係咪大陸字幕組

巴哈準時有 但要台灣VPN

有人會搬
動漫花園有
個台灣搬運組係支那ban 咗之後
立即搬哂巴路咁多集
擺明串尻支那

原來有中文，我仲走去睇英文....

遲下netflix係咪會有

要等好耐...

佢哋兩個個樣笑死

有冇人計過條數,好似計錯數喎

要by part好煩，有諗過用電腦計但懶得去撳

嚇死我
以為激光佬係GAY

個反cup好溫馨

今集啲角色樣 遠鏡畫面好崩

其他人都見到佢當時有壞理背囊，所以咪唔覺得怪

其實照青山咁講 上鳴同砂藤都唔係幾協調

人地轟個d最多係無mp，邊會變蠢

上鳴同砂藤可以控制自己個性
青山唔戴腰帶會不受控咁漏鐳射

其實都幾勁
咁嘅個性+筆試又廢都入到雄英

電佬克服到弱點一定好勁

好唔公平，轟就雙屬，冇缺點
雖然係基因配種成功作

本身都有缺點
佢自己偏執淨用冰系 果時有CD
(題外 佢淨用冰系 都入到雄英 佢D兄弟本應廢極有限)
電佬冇缺點頂多做隻比卡超
除非佢識雷切

比卡超笑咗

變弱智仔係特別離譜，完全冇戰力要畀人救番，所以更顯得正常應該要好撚勁。

家姐冬美興趣做老師又係女人
另外一個夏雄就好憎火佬
仲有個未詳細講

巴奧薩基路加 收唔收貨

同加旋一樣初期用完能力會斷片

8百萬做清麻呂？

吹奏佢因為電佬咁既副作用真係未到實際有作為既水平，變白痴仔仲要人救番，但呢套係王道漫，所以預想佢克服到，咁元素能力係特別威既。

隔離御坂美琴能力差唔多
運用得好可以上到level 5頭幾位

紳士真係好on9

耳B
常闇實習完但係乜都無講到

好失望 居然冇人推post

今個星期有？

久違既彈指風壓要來了

今集allmight係暫時最有老師款嘅一集

耳郎唱歌果陣，其他人啲反應真係

峰田個轉變

之前覺得佢一般 呢2集有番D魅力

呢一篇為佢而寫咁濟

如果耳郎有份打就好

個大奶

識千鳥得唔得呀巴打

宜家死柄木可能好打過佢,唔洗掂到都化灰...
不過治崎體術都勁

邊集

動畫版講咗係一開始隻泥怪黎

切島+胖胖果集 回憶問路果隻

坤士

乜鬼

Thx

到底點架 不如話係all for one黎

最近 one's justice2 準備出
有冇人講下佢上一版嘅評價

完咗未？

今日有冇

yes

咁耐都未出...

巴哈有,但得台灣可以睇
eyny有,但限速128k,睇一秒load十秒
香港都有,係mycctvb super收費頻道

大陸封殺
anime1 myself 偷片慢d

上星期都仲冇野架

講完就有

Ed配埋個動畫真係令漫畫黨感慨萬千
Btw紳士好on9

又要等一個星期
想快d睇紳士個背景

等出晒先睇第4季

彈下彈下幾滑稽

好悶，戰鬥畫面好激動，好似有心拖長咁，如果交比ufotable做大家覺得會唔會正啲

有咩交比ufo做唔會正d

如果真係嘅話之後嘅戰鬥畫面全部都係劇場版級數起跳依家第四季已經冇咗以前果種熱血打交完全唔過癮

ufo算係製作質素整體上算係神級
戰鬥畫面骨頭社都算係業界數一數二

Bones都唔夠正？

骨頭社已經係差唔多公認嘅硬派動畫之冠

巴打應該淨係睇出名個d動畫其實已經算中上

我睇過呢兩個動畫製作公司嘅比較post 寫得幾詳盡

可能觀點與角度
btw我覺得佢個心得講得幾好

今季一定唔夠

拳頭交果種bones應該畫得好好
例如百萬果集
但係...

可能真係心力放哂係劇場版度

Btw香港幾時公佈上映啊

冇計啦爆豪粉絲咁多唔整好啲點得
medialink出咗預告啦

今日有冇？

紳士...

有啲登紳士慘

冇受到allmight力量嘅69 可能都有機會變成佢咁...
想成為英雄但冇能力 最後失敗 然後成為義賊...

紳士
今集睇到有啲眼濕濕

今集有返骨頭社嘅水準，幾好睇
紳士 Raburaba

Respect

拉布好嘔心 紳士呢條線好悶

的確,如果再早D遇到拉布拉巴,紳士都未必會行上歪路

係
通常幻想英雄既世界破滅
就會開始變成思想極端反社會既人
69係主角無我講喇

今集好睇過打Overhaul

唔會，冇能力可以學外傳條友咁做蝙蝠俠。

呢個短篇章漫畫宜家暫時未知道有咩意義，冇機會做翻英雄，要佢變蝙蝠俠呢類角色又冇咩需要

諗翻一開波綠谷救爆豪同阻住英雄救人冇分別

綠谷有almight救場冇出事
紳士反而令人重傷

紳士太想成名 令佢想制服犯人優先過救人質 佢話佢既個性應該可以做軟墊 但佢選擇左攻擊犯人先而間接令到人質受傷
但綠谷1開始就係諗住救人質(爆豪)

果個唔係英雄咩
想救係下墜人士點知比紳士阻住咗

你咁講完我睇多次 你岩 原來我get錯左
以為果個係罪犯

紳士寫得仲好睇過班敵人聯軍

真

講真
係個英雄柒左懶地硬

原來我英世界觀咁迂腐

講真
你有冇睇佢段動畫架？
擺明係紳士個墊阻住英雄救人喎

條友都唔知係咪用屎眼睇動畫

寫得好好, 好有血有肉既敵人唔知點解有D共嗚, 一路睇一路眼濕濕

個角色好立體

今集睇到喊左

我自己覺得係想同69有個對比
同埋想講文化際係69(或者係班學生/eri)心目中係好重要
依篇戰鬥唔算好正 但係個角色同佢個故事好睇

講真 做得職業英雄
撞落個人地個cushion度
反彈一下又冇實際傷害
然後就無力教人
真係好柒

然後個死黑警講咩 就結果而言你係阻礙英雄行動
紳士又唔係有動機犯案
唔通見死不救咩

cls logic
唔知你真心定假膠

解釋左咁多 你一句cls logic回應緊D咩
唔啱你講下邊度CLS

就咁睇個英雄純粹係識飛果種
果度得幾層樓高 跌都跌唔死人果隻
比你中途反彈一下你覺得仲會夠時間救到人？你估個個都all might?

冇犯案動機 但結果的確係阻住救人
仲有咩好講？

本來見你轉哂牛角尖都唔想回你

冇犯案動機 就算係意外啦下化

我理撚得你意唔意外
意外都可以係阻住救人
咁姐係英雄柒左懶地硬個論點唔成立

紳士唔似69有伯樂
佢救人放一隻就收手，應該都要連續放先“射”到力，唔知緊張定阻到人嚇親定唔熟自己能力同physics
或者能力智力同性格上冇一樣特別出眾搞到吸引唔到伯樂注意

如果佢招技直接放係地面
已經任務完成
唔知漫畫有冇描述佢點解考極都考唔到臨時牌
明明智力/能力睇落都正常

現實如果個個都好似你咁諗就好了

動畫黨
第4季出之前係咁聽人講黑道篇好好睇
但係睇完覺得一般
反而今次紳士好睇好多
雖然篇幅短,但就更令人理解反派動機
角色立體好多

告佢妨礙救援咋嘛, 不過有案底做唔到英雄

Er 雖呢期講緊法治已死
但禮樂崩壞之前 法律都要證明你有犯罪意圖 先入到罪
上得連登多真係人都癲

“刑事責任及刑罰種類
刑事責任由犯罪行為及犯罪意圖兩者構成。犯罪行為包括作出某些違法行為，或不作出某些必需要遵守的行為（例如被警察查問時未能出示身份證）。在犯罪意圖方面，控方需要向法庭證明被告有意犯案。

多數刑事罪行均需要犯罪行為及犯罪意圖同時兼備，被告才需要負上刑事責任。此概念源自一句拉丁文 “ actus non facit reum nisi mens sit rea ” （英譯 : " the act will not make a person guilty unless the mind is also guilty" ），其意思是，如有人只是作出違法行為但欠缺邪惡思想，此人沒有犯罪。

所以紳士咪冇入到冊囉
但作為想做英雄嘅人個底已經花左
佢同綠谷最大嘅分別係
當下遇到突發情況嘅判斷
一個正確
一個錯誤

但紳士係有能力加當下係無牌濫用
（要係我英社會用個性做有關英雄嘅任務係要考牌 唔係嘅會犯法）

係band2/3學校連續唔合格 又留級又剩
跟住考咗四次臨時執照都唔得
基本上都大局已定
跟住救人出錯就意外嚟
但更加證明紳士冇料做英雄

好喇 轉玩拍youtube本來好事
喺其他方面發展 好過鑽牛角尖
點知又搞9人地有料而想做英雄嘅學生
而原因竟然係自己以前做唔到
依家想證明自己 但就要犧牲其他人嘅努力

我唔明呢啲人有咩值得同情
睇緊嗰陣真係好想呢個白頭阿叔收皮

其實呢個位好值得探討
英雄社會有冇/應唔應該有好撒瑪利亞人法
係四野無人 英雄嚟唔切嘅時候見到人遇難
可唔可以用個性去救人
而用咗個性比令情況更差又應唔應該從法律上免責
好似呢個case 條友已經跌緊 紳士見唔到有英雄嚟救 唔係好應該用個性去救咩 紳士佢個空氣彈床擺位唔好救唔到人 如果因為咁而要負法律責任係咪阻嚇人唔去救人 而更難處理嘅係異形系嘅個性 好似蛙吹同尾白 用脷/尾去救人又算唔算用個性
同埋上面有人話綠谷判斷正確
只係有上帝視覺見到Allmight嚟救場
如果唔係結果一定更差

紳士個下本身附近係有英雄 重要係適合人選嘅飛行系
英雄殺手個時 綠谷 轟同飯田就係呢個情況
唔係狗狗局長話將所有野俾哂奮進人當無數嘅
個個環境下 狗狗局長都係話做得arm 但冇辦法唔咁處理
係個個世界觀一早要校內內部處分

再加上 同埋綠谷第一次想救爆豪個時
俾allmight救番都俾佢教訓左下
再之後每次犯錯都會學到野
但同樣角度下 假設綠谷嘅角色係紳士做嘅
其實紳士有one for all會唔會亂咁黎都唔知
首先係佢考4次臨時執照都fail嘅事
可以判斷嘅係 佢係救援常識 對敵態度 臨場判斷都有不足
（上述嘅考核範圍可以睇番臨時執照篇）
重要係連4次都fail 再係現場阻礙救援
即係係當中都冇學過任何野
要記住嘅係 綠谷個時係初中未入ua 因初中係禁用個性
佢同爆豪係未接受過任何基礎嘅英雄同個性訓練
一腔熱血係重可以原諒
但紳士係高二到高3野雞校英雄科
（由佢可以考臨時牌就判斷到）
即係受過個性訓練 英雄知識等教授下
犯咁嘅錯 更加係死罪 同埋咁易就黑化做犯人 證明冇英雄嘅資格

觀眾上帝視覺就見到有個識飛嘅英雄嚟緊
但佢係個男人跌落嚟先趕到
如果係現場你唔知原來有英雄就嚟到
見到個男人跌緊好自然會想去救佢
同埋主要想探討嘅唔係紳士適唔適合做英雄
而係英雄社會入面應唔應該用法律限制普通平民用個性去救人

係呢...
今篇勝在夠短 人物設定又清楚
戰鬥唔係硬碰硬 有時間同戰勝條件

我就真係唔太識 咁危險駕駛點計？
十單有九都冇犯罪意圖 但都入罪...

同埋我英對人使用個性本來就有法律限制
同你揸車要注意路面安全係差唔多

佢想入侵雄英令到校園祭搞唔成
目的：就係警告社會唔可以喺呢個時候放鬆 仲搞咩校園祭
其實同佢搞鳩7-11個logic一樣
7-11換過期產品標籤 因此就要搞鳩7-11

所以佢叫自己做義賊而唔係villain
因為佢根本心入面就認為自己用犯法手段做緊好事
呢個係佢做唔成英雄 而選擇行善成名嘅方式
個logic係好on9 但亦好乎合佢fail 4次臨時執照嘅設定。

喺有超能力嘅世界 有機會可以自由使用超能力嘅影響實在難以估計
所以喺維穩嘅立場上 最好就係完全受法律限制 當中冇例外或著情嘅地方
因為一有例外就好容易有混亂 而故事嘅市民專重呢條法律都係為咗穩定。

危險駕駛 咁闊
你打算 藥後 / 酒後 / 超速 駕駛 已經係意圖
有冇出意外只係結果
假如反應距離/制動距離 內有人衝出馬路
你冇brake/ brake唔曬 而撞傷/死人
咁咪算意外,冇意圖

我第一個reply就係話覺得 我英世界觀迂腐
點估到救人>守法竟然唔係普世價值
仲要有兒登仔衝出黎屌

係咩..
但係好似成日都以司機揸車有責任要注意路面安全 所以撞死人而入罪...

我屌緊你咩你都未知？仲好意思話人兒登仔
我由頭到尾都係針對你話個英雄救唔到人好柒呢點黎反駁你
仲係度懶有學識咁講一大篇廢話 點知閱讀理解都未撚識

我見到你呢個comment 已經唔想理你
睇野咁片面仲以為自己啱曬
同叻哥 我唔撚知我唔撚理 總知xxx就係唔啱 一撚樣
問你係咪應該見死不救 又唔敢覆
On99

九唔撚搭八
對住你真係得啖笑

唔理你 又要仆出黎拎尾彩
話你兩句 你又冇point 回應
淨係識自high

英雄救人比人阻礙 令救援失敗就話人柒
都唔知邊個睇野片面
仲要加埋自己啲濕鳩理論
你禁有深度不如講下佢柒左係邊？

有心救人當然係好事 但結果擺在眼前
有啲野唔係你能力範圍又強行去做
未必會有好既後果架小朋友

同埋係我英世界觀下
重有一少部分係綠谷呢啲無個性普通人
或者係啲個性太弱嘅人
唔劃一禁止任意使用個性嘅
呢班人嘅利益就嚴重受影響
而我點解會話紳士係冇辦法原諒
因為佢係有受過訓練但fail
冇錯 好撒瑪利亞人法係救人免責
但對於受過正規訓練下嘅人 一旦失敗
佢救人每個procedure都會被檢討
Eg 醫生俾人告醫療事故都會開紀律研訊
綠谷同佢嘅最大分別係
前者因為係好彩冇引致對災害嘅二次傷害
後者係因為佢錯誤運用所得知識令受災者有二次傷害

同埋好撒瑪利亞人法嘅本意為
係最危急及在最短時間內無任何支援下
鼓勵其他人救人
以前期綠谷遇到大事件下
逼到佢要違法用能力嘅事
其實或多或少都滿足到以下1點 佢先免到責
1.在所屬土地內使用個性為合法
2.敵人與英雄比例不平衡 自身及救援對象需要自保
3.基於2以下 並有職業英雄判斷可以危急使用個性 後果為核准英雄承擔
4.經判斷下附近環境無任何正式英雄可支援
5.負責英雄受傷導致戰力喪失 而問題並未解決
敵聯入侵雄英：1 2 5
英雄殺手：4 5
修業宿營：1 2 3 4 5（eraser最後要為爆豪常闇被捉開press con解釋同負責）
神戶事件：2 4 5（牛王等英雄被all for one團滅 可行動英雄只有all might)
Even綠谷有臨時執照下 佢都係堅守緊呢啲規限
黑道事件：2 5（nighteye 百萬負傷 eraser head被壓制）
紳士事件：4（附近無英雄支援）

而紳士個時係唔係最危急就可以相確
但就客觀大家睇到嘅事實 係並非最危急
係紳士到現場睇到並施放能力個一刻
英雄就到場
即係個位飛行系英雄一係係可目視範圍
一係就一早收到現場指示就到現場進行拯救
即係專業人員係有充分時間並可以令受災者安全拯救下
介入救援 而令受災者有二次傷害嘅 咁就唔關好撒瑪利亞人法嘅事 結論只係阻礙救援
現實嘅例子就係 有人心臟驟停 係冇專業訓練下
用AED 但條友救唔番
而有人本身有清楚意識 只係輕微斷骨
但有條友9急救搞到人癱瘓嘅
前者唔會俾人屌 後者俾人屌到反艇咁解
原因係前者危急到唔介入一定死
介入可能唔死
後者係唔介入一定唔死 介入衰多兩錢嘅
責任當然係介入個個人到
強調番綠谷第一次因為冇做成二次傷害加本身冇basic concept下先俾allmight屌2句就算
但紳士再fail佢都係有受過訓練
知英雄拯救個性使用嘅守則情況下犯錯
所以先俾人退學處理

紳士篇幾好睇 角色刻劃幾好 睇睇下直頭唔想紳士輸
反而Overhual真係有d悶 紳士個角色討喜好多

唔認同綠谷判斷正確喎佢個時擺明係無腦沖，好在有all might出手救佢地咋喎
只可以講同人唔同命係差個運，如果紳士遇到all might佢咪主角囉

我都睇到想佢同raburaba走到兩個都係受過好大心理創傷既人，甚至被世界拋棄，而竟然搵到互相理解關心既人，其實幾warm
我覺得義賊幾好但衰在佢地太低估d學生實力，69個班已經勁過晒9成pro hero

其實我覺得個問題唔係佢阻住救人
個問題其實出係佢放果個反彈膜最後無救到個人

如果個反彈膜最後係成功救到跌落黎果個人
就算會俾英雄鬧佢違反規定,自作主張使用個性
市民一樣會接受呢個係英雄行為
反而自己撞落個反彈膜到果個英雄,就會俾人話佢廢,連學生都不如

就好似allmight打all for one果場咁
綠谷成班都係無臨時執照就用個性衝入去戰場
如果佢地結果係中途被擊落,導致allmight要分心去救佢地
綠谷成班就變左紳士啦
就係因為結果成功救到人,所以先無事之嘛

我睇到係倒轉喎
紳士用完能力英雄先到場
個英雄又冇bi bu聲
你係現場當然就係見到條友就跌但未有英雄到

我都覺得係
不過佢個墊擺低啲咪得，佢半空擺個墊咪又係彈走個人

岩呀 放最底咪冇事 係佢判斷錯誤

點解臨開show前成班觀眾係咁叫八百萬...

響香

同拳藤拍過廣告
有fans

因為八百萬大波樣靚

通形真係

下一集終於出hwaks了

懷理

因為八百萬成日爆衫

壞理之後出場仲密唔密

下集應該會講牛王

唔密